［突發］警犬公布水炮車用得

句話現正進行街上測試
大家見到嘅話，記得千期唔好搞到佢有故障啊

推

「考慮在主要道理堵塞時使用」

急推

依家先出通知話用得，小心會係葵涌用

推到前線睇到

留意‼️【水炮車如何對示威者造成嚴重傷害】
「範圍」
．射程最高50米
．可左右轉動180度
．環迴360度射水

「擊中面部或眼睛」
．面部骨折
．直接擊中眼睛會致眼球爆出

「繼發性傷害」
．創傷性腦損傷
．肋骨骨折和各種肌肉骨骼受傷
．來自跌倒或其他硬物撞擊而引起的創傷

「化學性傷害」
．水炮可混入化學物
．化學藥劑會導致長時間的噁心和呼吸困難
．如混入染料發射可令警方容易辨認前線

推比前線！！！

水炮車威力等同比